咪嗌票投民建聯啦，呢茂利聽啲唔聽啲又以為淫賤聯好疊馬

明明就係要壯自己聲勢
一係就嗌
一票不投民建聯

一陣聽唔清楚變左投民建聯

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

票投民解聯
林鄭唔會完

唔明做咩未搞死奶共黨就開始屌泛民。泛民好多人都係超抵屌，但係搞死左奶共黨先好冇啊。竟然要去搞敵人既敵人先，諗極都諗唔明

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

咪一樣，你都識cut林鄭講光復香港啦
人地一樣可以話自己有年青力量支持

票投泛民派
林鄭say goodbye

票投民主派
林鄭say goodbye